科大BBA JUPAS Interview

有冇人聽日會In Ust BBA

有

諗緊去唔去

巴打in 邊科

不了

辣殺科 不了

GBus 呀

起唔到身 不了

今日跟住啲指示牌去LSK

上年去過
好易 唔使驚

以前去嗰陣搵路經過個圖書館
唔覺意望一望入面
我剩係記得好驚好驚
醒返已經喺屋企
到而家都唔記得發生咗啲咩事
之後嗰邊打嚟我都唔敢再去

Resume要寫咩 ？

千奇唔好貼相
上年見到隔離個富二代貼左張相係 心諗做乜9

寫賓周幾長
你知ust幾多hehe

寫自己最多可以幾多個禮拜唔瞓
呢樣係校方評定你有無資格就讀嘅重要指標嚟

當年無去

ching dse 30分梗係唔去啦

冇去過科大interview

放榜前in架
而家係咪major intake fina都compulsory 要in?

咪撚maj fina

Jupas only gbus and qfin compul

去曬 諗返覺得浪費時間 去QFin仲洗咗我百幾二百蚊搭的士

奉勸DSE雞就算高分都唔好衝神科 沒有意思的

首選MAEC / ECOF